[I/A] Dissidia Final Fantasy Opera Omnia [3] 圍爐邁向三周年

官網download link

官方twitter:

攻略網

竟然有第三個post都仲有人玩
值得慶祝

幾時3週年?

二月就係三周年

好在~手機驚既週年最多野送
之前2週年送左D咩同有咩活動?

活動就一定有嘅
舊年好似係打簡單任送任揀一把EX

我估都係一星期每日一次免費十抽之類
呢隻game平時已經送勁多嘢，送到麻木哂

佢送既野係多~但同時要練晒咁多角既難度好高.....每一隻角個坑都好深

聽日又有2次免費10連

比比POOL個10連得把保底

成日都會遇到

成隻GAME有無邊隻角要優先練?

你有邊個既ex就練邊個

竟然有生之年見到第三個po

開完第二個po之後反而多咗人入坑

最後一日先抽到把L，終於可 以做完全體

今日唔通出王子既BT武??

係呀出王子BT LD

好唔好ALLIN抽呢

我抽哂d卷就算唔夠石保底

有16萬石~
原本留比CLOUD~但唔會知幾時出

Cloud咁受歡迎，應該好快會出你練定都得

唔夠石升上70
同埋O岩O岩睇WIKI~王子個RANK好似好低下....
隻GAME既勁角基本上都唔係主角群黎

王子以前都威過一排架
睇下今日把LD救唔救到佢喇

3月
夾埋ff7remake 推出日期

免費抽中左王子把EX.....

我中左佢把LD

仲有廿卷依家抽埋佢先

冇EX

見個POOL既野唔吸引~淨係抽左免費既算
其實LD定係EX好D?

EX就必須啲，因為無限次數
LD我覺得係令到個角色勁好多，60分去80分咁樣

奧丁d passive都幾勁
有d難揀

不過都係抽到邊把用邊把
依家我最缺點都係突破道具

第一個有二連擊嘅角色
不過轉個頭D新角就三四下連擊

免費中左b 但冇L

王子把LD都幾勁，全部人2個回合行動唔計action數

次次都係炒完，課一下先中

王子見人地用....下下都有追擊

王子要二技起手開咗幻影劍先
就咁開一技係唔會飛

終於過左冬天challenge 咁辛苦都係得一個b幣
係時候刷奧丁

想問下仲有無得買ac？近排玩反但抽唔到bt武

EX武緊要d
Btw依家免費廿抽開始刷喇

但係BT武難抽過EX，同埋E+抽邊個POOL最好?幻獸界1,2定CPo個個? 我上網睇CP同幻獸1有4星推薦度

我覺得王子BT勁過Vaan 但係アシェラ又好好用都好難揀

BT武要完全體就要四把齊哂
唔係話唔緊要
但如果唔堅持打180lv,ex已經夠做

點解王子BT咁難中，我仲差佢就可以完全體

呢個分打咩出？

防具章
最快最多, 應該農角色幻獸盤, 開寶箱
打活動換得好少

兩個月都未中過一把BT又路過

再咁落去我會唔會棄已經好灰

儲125000石保底喇
用卷我諗冇可能會中,0.1%

想問下神秘之書同ld武有無用

想問下點拎呢個point

莫古月卷有咩用，我仲未用佢免費

講下感想

btw, 換ld, 冇理由唔整完全體

抽多次換BT啦

人地有一把bt

480先中換埋LD喇,好緊要架

一把ld 值五萬鑽
書呢...

完全體王子真係好爽
利申 用家

到日本指定有dff玩既機舖領取
聽講可以用fake gps拎
我都想拎黎買水晶，有冇人識？

幻獸點數獲得速度提升
強化盤點數獲得速度提升
每次活動獲得強化點數上限提升至一萬
5粒ex幣
兩粒莫古幣

fake gps, 求其上網搵個club sega嘅地址篤住，開住fake gps就拎到

但係打完burst個反手end pose好柒

雖然資源緊絀，但好想升cecil, 如果啲主角輪住出b武，咁咪啫係遲下會到佢

抽到都唔洗用500換都好既，但係ld武係咪加好多buff？同埋王子既防具點拎？我見好多人都有，但我搵極都唔知係邊打or打邊關可以換？

防具章請爬文
啱啱睇過, 王子LD武原來唔係加好多buff, 主要係招技太好用

光定暗啊

招技太勁，打高分一流

光啦，抽王子抽晒佢啲武返黎

出B技果陣bgm會唔會係theme of love

好撚感動.... 終於有人生第一把BT
結果係免費抽中.. 唉屌

我都係免費搞掂
不過冇LD

想知如果成隊都有BT係咪會多左18ROUND出黎

唔會
每一關最多用一次

可能要有200lv關先俾你爆三次

除非勁鍾意隻角
如果唔係抽5次
LD/BT齊就齊唔齊就下隻 拎埋100medal粒野
齊左就用少少飛博埋突破

王子即刻升左去第一位
但係又未儲夠125000石唔想抽住

王子WIKI升到99分....

王子單體打手來講真係勁嘅
但值唔值99呀

我上網睇片有佢喺度打180，打完都係用左20-30actions

升爆左有BT武既角應該都有咁既效果?

1. LV 70
2. 覺醒70
3. 幾種既武突滿升滿
4. EX武真化突滿升滿
5. 第一防具突滿升滿
6. 第二防具真化突滿升滿
7. 角色盤升爆
8. 9隻召喚獸盤升爆
9. 洗好晒D AF
係唔係搞掂晒上面9種野就叫做升好晒一個人?

王子LD有全體唔計actions同打尖效果

可以咁講
不過第9點真係睇彩數

仲少嘢睇過平時D期間限定店

正啊八方旅人

我未玩所以冇乜感覺
最近主力賣緊八方，FF7同FF14嘅商品

八方好野黎久違既se rpg

今次180關，有將軍LD真係點打都贏
單體hp 盾仲要自動回血，勁到

我有佢ld，除此之外乜武都冇
今日試下出佢先

免費抽中LD引人

免費中雷神EX
九哥我唔識你喎,不了

風神啊嘛?
風神雷神2個都好勁,我紫紫哂

手快快打錯

有王子 即日打完所有關卡

王子真係勁到痴線有佢LD近呢幾challenge簡直係送既

奧丁應該點打

光戰王子屌打

難喎，又反擊又唔俾人擊退又死之宣告

有成200卷，抽王子既bt同ld武化唔化算？

最緊要抽LD同EX
B用卷應該好難中

我之前免費中左把ex ja

可以追下既，LD真係勁
順便抽下免女ex

中左射槍佬把EX~跟住中埋王子把LD....應該要停......

可以練紫紫王子了
新pool有冇抽？

淨係用左免費抽
儲緊石等D BT武

我都就黎夠125000石了

我就黎20萬

依家好缺突破石...抽完把武出黎突唔到廢左一半

我以前會賣左d冇愛既角色既一、二專武
依家玩耐左夠突破石，就全部都會突爆先賣

依家得9粒...但武器就好多唔識點分配

你依家主力紫紫左一個角色先喇

我依家個狀態係
史克爾差EX武未3突~第2防具真化左差一突~咁就叫做成型
第2隻角應該會升王子~無記錯夠料整到真化第2防具~但武器就未知點搞~
每日寶箱d野仲諗緊換咩野...個人傾向換晒突破野

賣野係咪一定要逐個逐個㩒？

一野中晒巴修同九哥多左兩隻完全體用
九狗未識用，但巴修真心勁

正路應該換突破野比較抵
但我有時會拎黎換升武器果粒野，懶得刷

諗住都係換突破武器、突真化武器同防具呢3樣野

突真化防具唔使換, 藍鋼係多到用唔哂

我依家勁缺....見好多時都係要打高難任先送..我打唔到就拎唔到

我要皇子BT呀，抽極都唔中

保底幫到你

我估聽日會有新角加新bt

竟然過到奧丁150.....
用史克爾、未長大既王子、朋友既王子~竟然可以奧丁一下都未郁過就打贏左王子既追擊真係好勁

頂，今日個池完左冇開新活動

我又唔覺得好難佢打all既就留10k brv就安全
王子 巴修 藍頭巾

180我都未打
又冇得延遲 又成日反擊 唔知點打住

180純粹挑戰解任?

要有擊飛角，解到反擊狀態
然後魚人fd消佢round
佢打all就留brv
之後冇野值得注意lu

寶箱換EX章有無著數?對於我黎講?

原來擊飛可以解反擊
一陣試下打先

EX幣每個月換得2個，仲要成60個箱先換到
唔係好抵

今個月咁多，換完突破野都唔知換咩

之前免費有五粒，諗住換夠十粒
但真係唔抵，兩個半月，我換到50票+兩三粒綱

換卷同升武器防具果粒野囉

係WO~有卷換~D卷佢真係送好多~好彩O個度都有幾把EX

出FF15艾汀

都冇咩人可以出啦
照咁睇主線2章應該三周年會完

等佢出王子個妹

遲早露娜同車房妹都要拋埋出來賺錢

佢出露娜我抽爆佢

求教.............乜野係AF徽章?我個任務差呢個就做完，求解答!!

呢度

終於抽到皇子BT

第一次用券中到BT

又一次財散人安樂。350卷都唔中BT

尋日搵左好耐先搵到，都唔記得係呢到有問，但唔該晒你先

原本目標係 馬利亞 同 艾丁 既ex, 點知比我180票中晒5把新武
頂 仲未出瑪利亞就要收手

屌淨係中艾汀把LD

隨緣算

咁快就用埋下年既運氣

今年未完唔計

100卷收手，ld同bt武中唔到。。。。

有ex都可以升黎用下
當然有埋LD就最好

用卷好難抽...呢個POOL又唔值得用石抽......

收到風下星期有 rinoa L武
同池有書童 KAIN + 艾丁BT
又要挖定卷先啦

如果用券抽到rinoa LD就課佢個skin，唔會走數

書童係邊個

14拎住本書有寵物
勁野黎

原來呢度有人玩dffoo. 平時搭車都唔見有人玩

哦原來係佢我有紫紫佢

非常好，忍一忍挖下石抽爆臭雞娜個pool

屌出奇馬利LD唔出Yuna

就黎儲到2下補底但心水角仲未出BT武

真係好痴線你地成日抽到補底既，點樣有咁多石

我起手係史克爾既BT武....之後都係靠佢送抽同用卷抽....從來無用過石抽

想問好耐，究竟邊度可以快速攞到呢個item?
我跟佢指示打第二關但係唔係次次有。

part 3

呢關？
有冇分normal 或者hard?

你想升奧丁？照計應該狂打試鍊6就得

唔只....前期要刷試鍊3~之後先打6

而家冇一隻都係滿Lv,求其用住一隻先

頂，又唔係場場都會跌，已經用item加倍都儲好耐。

你其實想升邊隻？Chocobo, Shiva要打story先有。 其他打第三關有低級嘢，第六關有高級嘢。

I mean Sylph not Shiva

你一隻都冇，升Ifrit先啦。佢最易打。

我試吓先，我依家係覺得升level好麻煩，啲item好少跌。我依家一隻Lv15都冇

無記錯15之前係刷試煉3~16-20刷試煉6

點會少呀，你係唔係打錯關呀？30分鐘就升到lv30。如果你升曬九隻，開曬所有寶箱，總共會有59萬寶石 3500券。

打返幻獸關喎
你係咪打左story d關，幻獸關應該冇分normal同hard

咁會唔夠SP水多D

係打story ，佢寫既喎

唔好打STORY...刷到你傻都未夠....你打返o個隻召喚獸既幻獸界就好快升到上30

呢粒石冇記錯係拎黎升 陸行鳥同風精靈兩隻廢召...

入幻獸界狂打試鍊3 同6啦, 打火召先

升果兩隻廢召都係打幻獸水晶/肥料關卡快啲
唔係場場跌, 我打左成年先升滿果兩隻野

點樣知邊隻角打幻獸POINT有2倍?

EXP 2 倍嘅就有
另外有時活動會有D角色有超恩惠(閃紅光),
有佢喺隊伍就全隊自動有兩倍幻獸POINT

我仲以為將個EXP 2倍既角放入隊就全隊2倍PT

想請教一下，其實大家覺得FF9女主EX武器值唔值得完凸？

上網睇，佢作為support都好似幾勁下。但自問石數量有限，唔敢亂凸

你仲有咩角等緊完突先
FF9女主好勁，回血回BRV仲可以整2屬弱點
值得完突

計訂數，我應該仲有依4隻想完突。不過暫時得6粒石，只能突其中2隻

FFCC同FF11傀儡師先喇
2個都超勁

一月皇帝斷章
儲定抽LD

D 180關真係好難打

真係新年快樂

我中臭雞LD已經收貨

新年快樂

唔知追唔追臭雞LD好好似麻麻

個新pool本身有凱因同書僮未中
今朝中埋凱因
阿汀再見

抽左60卷淨係中左書童EX....

個活動有成300張券送，慢慢抽

我抽左成200券都未中到臭雞LD

有咁多卷送???
把LD有用咩?

應該係講緊成個event加埋，chaos同共鬥都要打哂

把LD唔係話真係好勁既，對佢有愛者

請教下大家會點配abcde？
王子唔知點配先最好？

天珠作用太細我都唔鬼裝
打得贏既唔裝都照贏
打唔贏既裝左都係唔贏

招LD技仲要已經係原作入面臭雞最勁嗰招，出BT要整招原創嘢俾佢

放心，ffrk果邊rinoa已經出左成廿招必殺技

連FF15女主都出到，se冇野係冇可能

姐係話主要都係角色同召喚獸個盤就夠？

150就打到...180真係無能為力

Chaos共鬥打勁耐一場仲要唔好撞到豬隊友

有冇巴打幫手共鬥主線

等左好耐都冇人入

Coop有bug

共鬥有bug.會hang機同冇分數

我打完共鬥有時會按唔到 次へ 個掣

Btw巴打們可以加我990269530

唔怪得打完chaos冇分

主線共鬥有bug所以冇人打？

我
E 插 irvine 珠, 加強遠攻系攻擊
A 就求奇啦, 加最大 / 加攻 都得, 弱點打擊就唔好插, 唔啱王子

王子BT其實值唔值抽...
定係抽自己愛既角著數?

仲有王子BT抽咩

其實以暫時出咗既B武黎睇，一個角色冇B武都可以上場，反而LD同EX先係必需B武只係令個角色90分升到99分咁解

Btw王子b武我覺得暫時咁多把入面最勁

有...去到2個POOL去到6號....
依家我紫紫左王子,LD 0突+差EX既史克爾都叫做打到150既關~但打180關真係無能為力~所以先諗好唔好抽王子既BT武返黎姐

有冇巴打可以幫手共鬥主線

只要入來後就可以走場

打邊關？你要咩角色

180冇咁快喇你慢慢玩抽埋啲buff角回血角先再挑喇

第2部終章前半180難度

最好是亞汀完全體

巴打我哋follow左大家先990269530

我有亞汀完全體，不過未行哂幻獸，應該都過到既

巴打加左你

我叫Gear

Follow左

還欠一位巴打幫手共鬥主線180難度

推

呢2類有邊隻角勁?

你啱啱抽到既書童就係一隻好勁既buff角

屌係咪仲有bugs
打完180共鬥唔計分，係咪痴線啊

Exdeath個180比想像中易打，初見殺

好似fix咗

要打50回chaos共鬥先有300卷

趕絕新手

點解我clear咗此方都唔出180共鬥嘅

要Perfect?

information係寫clear囉

係咁寫架喎

係喎

但係我之前perfect左此方但係彼方得clear都開唔到此方共鬥
今次好似好多bugs咁

希望星期一執返哂D bug
延長活動，賠星賠石

180共鬥打咁耐一場，冇乜心機打
打埋2個challenge算數

真三隻完美艾汀都要打起碼三個字一埸，真係冇心機刷

真係要complete咗先得
但冇艾汀係唔係會俾人踢？

用恩惠角就得喇唔係啲分少好多

艾汀係唔係唔使理回血問題？
冇就應該出臭雞都OK?

唔使理回血，艾汀招LD唔計扣血

我有時懶都會用臭雞入場食花生有2個艾汀我就唔使點郁

呢3個點拎？？？

換艾汀，瑪利亞同莉莉嘅AF

打幻獸界轆到最底嗰個mission拎coin

唔該哂

玩共鬥做觀眾睇得出
王子已經改好哂,但同艾汀嘅實用性差距都幾明顯

王子招LD出完唔計action，始終都係勁既
不過艾汀實在太好用，輸出高唔怕死，又可以強制break，真係屈機

choas果邊既角色真係勁d

Yuna冇調整
又唔出LD

奇馬力上修完出埋新武都係廢角

抽新池一嘢抽中咗艾汀BT

ok喇有回血同超暗闇不過真係對佢冇乜愛,唔係好想練
利申:中左

巴修真係太好用佢同艾汀點解唔係99分

艾丁 恩惠過後見真章
Buff 極速蒸發，技能數可能唔夠用

淨係不死已經超越哂現有嘅角色
不過咁講,我差火幻同冰幻盤未升
攻力都已經差一截
佢好似好有壓倒性係恩惠令人有錯覺

我覺得出左奧丁之後物理系角色去到邊都應該輕鬆打9999加上佢max brv高到痴線，有冇恩惠都唔驚

不過已經冇新召喚獸以後仲有咩好出

召喚獸上限lv40

一場召喚兩次，200lv解禁
通漲是常識吧

打唔到180少左好多獎勵仲出200...

一定會出架啦...掛住理新仔得失班老屎忽都大獲
加上依家有BT同咁多屈機角...打CHAOS已經可以合埋眼打

呢個都明~同埋隻GAME感覺上都唔多新手
出BT武都係為左整D更難既關而鋪路

如果三個人都可以開burst,打250lv一場打一個鐘都唔係冇可能

想問下你地係咪都係咁
用data連game 要connect 5分鐘先入到home, 想入一場都要load 1-2分鐘先揀到朋友
但wifi就正常使用, 以前都唔會咁架?

調轉
Data好快
Wifi好慢

同你一樣

data 咩台? 純粹一問
google過都搵唔到原因同解決方法 依家出街就無得玩, 慘到要係屋企開左場180先出門口慢慢打

Smartone

wifi慢就可能係我屋企問題
不過上其他網好快,寧寧捨捨開DFF download完更新就要用data玩

data同wifi都差唔多快，我smt

聽日有詩人正呀喂

奇馬力都出咗LD,都仲未輪到Rikku出場

係喎明明都算受歡迎，竟然仲未出

Btw如果同kh合作就好，抽sora

我都係咁,但開左VPN連台灣或者日本就會快好多入GAME

問過台仔都沒呢個問題,只係得香港玩家係咁

連VPN反而快啲一陣又試吓
啱啱做咗個實測, 借咗朋友張valuegb 嘅sim卡上網入game, 真係快又順
應該係台問題 我用中移動

除咗Sora之外，硬係覺得玩到冇嘢好玩就會有女武神亂入

[發夢]如果同鍊金合作就好[/發夢]

吊，一定台問題

抽左55000石先中LD
Btw多左既BT武係咪可以賣左佢拎B幣

唔好賣住，儲夠十把先賣。因為上下限係50bt coins

原來係咁

依家有28個了

我有4把多左既b
加26個b幣

新角好勁喎 但初見已經過晒所有關
留資源算

咁多

超勁buff同debuff都有，又有回避訓覺回brv

我買過一次pass

Btw今次個pool詩人同Hope都勁，抽得過

本身個人勁定係LD武勁?

降臨攻略係邊到睇到? 日文個網好似好齊 但睇唔明

本人個人勁,有埋LD訓教就更加勁

中文難搵D喎邊關

有260卷~咁要搏下佢

已經第3位

普通降臨後面果D全部都唔識過 可能唔夠裝 D人仔數值太廢

180用返恩惠角打會輕鬆D,有真化滿突就更加好
150過到?

抽中EX同LD~但我依家只可以將一把三突同得一舊磚~點做好?

咁易中
3突學左LD先再賣左佢,真化左先唔突住都ok

抽左160卷先中....
我依家得12粒突破石...突左LD就突唔到把EX.....

另外2把ex有冇中？
突完LD賣左佢又有4粒喇冇突用住先都ok

條女既ex武1突左
手頭上仲有把3突既史克爾ld武未賣，同埋有108粒武器章

邊條女
Btw有 濟 字既武都可以賣左佢拎突破石

第一張相 第一行左2 O個條女

史克爾有BT武...拎左LD武招技，把武應該可以賣得?

女黎架咩雙子唔係姐弟黎架咩
依個好似係弟黎

利申冇玩過果集

我都唔知....第一眼望落似女就話佢係女了

細佬黎，家姐係扎辮

以前覺得希望君好勁好好用... 依家唔係要全恩惠都唔想用佢

值唔值得用95個武器章突滿O個2把專武同相性武?

突破就用突破石吧啦... 力量章都唔係真係成日派

有時你一野就抽中ex但冇cp12果時就有用

學左既LD就賣得架喇

依家我有13粒突破石，可以3突1把。
cp 15嗰把武手頭上有2把，用20個章換2返黎3突左佢，之後賣埋，連埋史克爾把ld武，咁就會有21粒石，可以3突ld，再加埋真化到ex。咁睇係最化算咁用

最大brv 99999隻新角真係幾誇張

有艾汀喺度最近幾個challenge簡直冇難度

根本勁過王子，如果王子係99佢實係100
追打，插隊，強制break，不死
完美到癲

得佢把EX

新角係唔係有個全體迴避盾？如果有係點樣出？

かくれる

不過係自己回避only

詩人真係整出來俾人SOLO
放安眠曲可以最多瞓5 Turn好痴線

我都係1 2技輪流用
到就比人打就整訓佢

仲未抽到LD

琴晚抽埋奇馬力把LD
但係好似仲普通過一二技咁

我等緊雷姐 YUNA TIFA CLOUD既BT武

最悲觀要等兩年後出下一代武器先可以返身

Tifa非主角冇bt

返鬼返馬
青魔法師你正傳都未必會用啦

當多條友打次元囉

講左只有主角先會有BT?

主角 / 奸角 only, 無容置疑
要問既係10代奸角會比邊個? 老爸 定 老師?
11 係大公定小公?
7代外傳 vincent zacks 計唔計?
CC有好多主角?

你咁講一講，咁FF0邊個先係主角？

我覺得BT係輸出角色都會有得出，所以Tifa都有機會嘅

反而愛麗絲同Yuna呢D輔助型，你俾支BT佢都哂鳩氣

畀6round佢出普攻

Ace係主角喇應該
Rem雖然都受歡迎，但係唔係輸出角用b武有啲浪費

照收貨，老婆喎，唔抽？

Ff7r 延期一個月
雲哥bt 係咪又會延期？

卡夫卡出完BTLD
過幾日又到皇帝斷章 應該都有新LD
唔夠石呀

正想講呢個問題
呢兩日清咗三個挑戰任
拎石餵滿咗書生詩人同Hope
但奇馬力個挑戰得艾汀係完全體
打完又冇真化料
我諗我都係放棄

艾汀5十連fail左
啲希望擺曬落黎緊度

艾汀其實值得一野轟落去

黎緊係Kefka BT.....
睇完一d都唔想抽惡魔形態呢？？

道化師應該好過教授嘅
有全體技嘅角色出BT廢極有限

養返隻多debuff既都抵玩

等皇帝LD all in

有skin既課埋

當年抽皇帝ex抽到天井希望今次唔使

養飛千日 用左一人

當年all in先中既皇帝只係用左兩個星期...
冇恩惠既皇帝出奇地廢

話說中左Kefka ld, 試唔試抽BT好

結果後悔無抽王子同艾汀bt

有LD都夠啦百幾卷唔中

10000石+50劵中龍女Ex同LD

安安樂樂等下個pool

艾汀依家任抽課課課

夠石抽補底既，但無佢把ld

抽保底既過程中應該中到LD掛

依家個pool都無艾汀既ld

係喎咁你可以放棄等下次

其實無咩所謂，都係講後悔姐，反正佢咁多角要出，後面出嗰d分分鐘勁過前期出

其實都係，肯定越出越勁儲定50個B幣等換

一路等一路儲石抽

艾汀應該至少威兩個月
原因好簡單
因為NT新DLC就係佢

佢個不死真係好誇張

話左係100分角色

頂 200票都冇 ld ，唯有放棄

我都差唔多200券，中左5把ex都冇ld 不過都會照升佢

冇Bt得ld都值得升？我決定唔到
印象中kefka技能次數小，攻擊低hit數低，但諗緊升唔升黎打全恩惠

三週年倒數活動
以為送鋼，點知原來係兩粒鋼碎，當我地乞衣

B武角橫跨幾個event都用得，我覺得抵升
要黎打challenge都抵

好似隨機抽黎送，有機會中鋼
利申：中2粒碎

佢係debuff多過輸出
LD個debuff仲要係強制減攻防速+HP沉默+暗闇

未有BT都值得升

今次第一次十抽就中左kefka BT真係呆左係到諗返起王子BT係井返嚟反差好大
BTW kefka週邊個6隻英有冇邊隻算勁? 我全部都冇武器冇升過 淨係覺到20

FF7女主回血超勁

Btw見到你中我又忍唔住抽左10000中左但係仲未中LD唔知追唔追好

升左，打埋全恩惠
個減攻效果幾痴線有時打落黎剩係扣1

追

有BT就一定要追埋LD
你都唔想開BT時要用普攻

算啦對佢冇乜愛留返抽皇帝算

今次challenge有D挑戰性D恩惠角都好似唔係好勁

三隻全真化表示輕鬆

過左了Kefka真係勁

隻小丑個DEBUFF咁痴線既....HP攻擊沉默.......

得LD，又唔中BT，黑仔

等睇皇帝LD

冇石冇卷啦，冇得抽，又課唔到金

中返卡夫卡BT

皇帝LD好似唔錯但得返2萬幾石

我都係狂觸發陷阱好似唔錯，但個pool剩係冇bt同ld, 但又唔想抽kefka

我睇下過唔過到challenge先，過唔到再試吓抽LD

過到挑戰了
小醜 基加 完全體, + 冇EX既菲力

我都用小醜 皇帝 完全體同 FF2男主過左了
皇帝有恩惠都好似冇乜力咁...我諗有LD都唔會勁好多

佢ld 有攻buff 同巨大緩回

係咩不過過左challenge就算了可以skip

今個禮拜好似淨係update左一次
幾個Pool都係差把BT,完全唔想倒5000抽

小丑同皇帝一齊恩惠
要控住啲debuff

過到challenge 就算啦 唔再掂kefka pool

準備抽阿伯

點解twitter冇po

好似有嘢錯咗
恩惠角冇恩惠

All in哂中左阿伯全套
但仲係中唔到王女ex

抽劵已經抽齊阿伯
郁D就W魔法，又逼害FF9

我冇哂石了黎緊d bt武唔關我事了

Btw國際版出女龍騎

阿伯值唔值抽，有冇用

我屌有冇搞錯呀仲快過王之盾
竟然咁好死出d高人氣角色
日服分分鐘又唔知要等多半年先有

冇乜特別功能，但幾高攻

光之戰士BT武

課埋下個月莫古pass我就夠coin換BT
小丑值唔值得我換呢其實?

慶祝三週年，2月份合計共440連無料抽
2月份10池的活動首10+1免費抽。
2月1日開始後每天下午1500(日本時間)可以抽大闇鍋，內容是2月1日以前所有角色的相性、專武、EX。
7日登入贈送追加獎勵
2月1日開始之後每天登入會追加贈送特別獎勵，共4周4批。
最重要就是第6天的EX獎章3枚跟第7天的BT幣1枚。
2月份的每日寶箱2.5倍，同時交換所的交換道具無上限(整個2月會有145個寶箱)。
課金獎勵
對象為1月31日0400-3月2日0359期間課金1000圓以上的玩家。
可以獲得課金額10%的鑽量回饋。
另外加抽333名玩家贈送3330的鑽。
2月份前後半會各有特別的陸行鳥任務，讓玩家獲得神秘斷片和鋼的碎片。
幻獸界卡邦庫魯開放
書跟鋼的支援課金會每週都會更新。
武器紙娃娃系統
可以設定角色的武器外觀。
包含1-3星的武器、闇武、相性、專武、EX、LD、BT都可以，但先決條件是你要抽到並且滿破鍛滿。
戰鬥中的技能位置更換
本次連BRV攻擊跟HP攻擊的位置都可以調整。
調整後可以設定快捷切換，有A類性的位置或B類型的位置兩種。
曜日整合更新
1月31日0400之後修正。
曜日改為全開放，難易度整合為10、40、70。
70會掉高等的水晶。
天球拆卸道具實裝，可以拆掉已經裝在角色身上發動效果的天球，本次更新發給所有玩家3個試用。
1月31日1500主線2部終章後篇追加，BT+LD角為光戰，同時追加巨大討伐決戰之場。
主線2部終章後篇之後會追加新難度200的LUFENIA
2月之後的所有活動、斷章關卡都會追加這個難度。
過關可以獲得高等防具獎章20枚。
影片中有提到LUFENIA難度關卡的敵人頭上都會有倒數，當倒數結束的時候會發生很"牙賣"的事情。
高等防具獎章可以用來交換7星防具，目前來看應該是逐批開放追加，第一批追加的角色為嘉蘭德、史托拉科斯、史克爾、梵恩、亞米妲媞麗翁、光戰
2月份新角色
FF零式的暮雨...(零班都還沒出完...就先出暮雨，塞絲、奎茵抱在一起哭)
FF15的粉紅乳頭格拉迪歐蘭斯...(所以我說為啥不是他先出在國際版，然後艾拉妮雅出在2月...)
月中的龍王幻獸界U
恩惠角：莉迪亞(4)、波蘿姆(4)、嘉妮德(9)、露露(10)、帕帕尼莫(14)
BT角暫時保密(以下個人猜測，上面5人名單有4個人可以上屬性弱點+魔法角來猜，我覺得很有可能會是哥哥...)
2月底開放80覺
會需要使用到新的覺醒道具。
開放的節奏大概是每個活動1個，然後月底活動6個，合計每個月大概12個角色開放80覺。
新類型的戰鬥關卡
有別於次元最果類型的新關卡。
主要在於一個關卡可以讓複數的隊伍共同攻略(就是P1跟P2使用的角色不能一樣)。
新幻獸界關卡
因應2月份所有幻獸界U開放後即將追加的關卡。
會跟幻獸界U一樣作為常設關卡...原則上應該還是跟幻獸界U很類似但更難的關卡。
次元最果追加新難度：超越
比混沌更難的關卡
一樣不能用同樣的角色(獨立計算，不記混沌用過的角色)
可以跟混沌一起打(混沌沒有過完也可以打超越的意思吧)
主線第3部即將追加。
1月的OPOP獎勵鑽量是11000。

高等防具獎章可以用來交換7星防具，目前來看應該是逐批開放追加，第一批追加的角色為嘉蘭德、史托拉科斯、史克爾、梵恩、亞米妲媞麗翁、光戰

>>>老坑要七星防有咩用.....

FF15的粉紅乳頭格拉迪歐蘭斯...(所以我說為啥不是他先出在國際版，然後艾拉妮雅出在2月...)
>>>ON撚79,講完

月中的龍王幻獸界U
恩惠角：莉迪亞(4)、波蘿姆(4)、嘉妮德(9)、露露(10)、帕帕尼莫(14)
BT角暫時保密(以下個人猜測，上面5人名單有4個人可以上屬性弱點+魔法角來猜，我覺得很有可能會是哥哥...)
>>>呢五隻除左啪啪啪之外都齊裝,中到LD又可以SH
>>>投雷姐一票,小刀有雷弱,然後就係雷姐天下

隻game對於新手來講其實變得越來越難玩

7星防具、80覺...要完全體一個角色越來越難

其他b武都有？
其實有LD都夠勁

其實我so far得路人同小丑BT中唔到
但小丑如果冇BT我就唔想真化

我180都未打得贏...就出200~而7星防具就要打贏200既難拎.....

光戰好似本身都勁?有全體盾同回血?

全體盾，鎖定自己，Ex小回血

但輸出以現時標準來講係好低

比我就會等下，話哂b幣都幾難儲，換小丑好似唔多抵

即係可以唔使抽

睇出左bt同埋強化會唔會好d

話似都係真主角之一

見到有新難度驚到腳都震埋
要黎既終於要黎

話說不停開放新既突破上限, 但又唔諗下一隻角色要抽齊完全體係唔容易,
小一件都上唔到場... 係咪應該調整一下保底量呢...

光戰每個人都應該升一隻旁身

用卷抽

Loading screen變到咁潮嘅

來來去去都係嗰三幅圖

綜合上面兩點，14日的BT角必定為混沌角，加上屬性猜測，個人認為哥哥的機率更大了，其他候補角色則是老爹傑克特。

即係邊個?

D分數可以超過999999

哥哥 = Golbez
老爹 = Jecht

如果係老爹就正~本身成個LOOK都好型

同埋混沌角=敵役?

Cosmos = 主角 = 光
Chaos = 敵役 = 暗
Dissidia早期設定係咁叫

但DFFOO好多角色已經難以分辨係邊一個陣型

好人cosmos, 敵人chaospsp年代既dff回憶
不過cloud同香托托好似加入過chaos

每日免費十抽,呢個月真係入坑好時機

免費10連中左光戰ld，ex同幻獸武。。。差bt。。。用卷又唔知抽唔抽得中。。。

丟咗30000差BT,連大總統把ex都唔出俾我

晏d睇下其他人用再決定換唔換BT

要睇包膠光戰變得勁唔勁先諗

中LD咁好我2個pool中得2把Ex

我都係免費中
用石抽食哂屎

一陣用石抽想中老豆ex

連續5個pool，繼續乜都唔中……

x2all in哂都唔中

光戰暫定97分

招b技好勁，不過抽唔到

你咁講......即係叫我抽既姐....

我反而覺得光戰LD技好正。不過都係2個都抽唔中

5票內中ld，覺得好夠用了

接著兩個池都有免費抽，抽埋先諗搏唔搏bt

光戰bt我覺得抽得過

望落~似等5號個POOL先抽光戰既BT著數D~依家O個2個POOL既角都麻麻

突破石交換無限制

Challenge差2 actions又要再打

冇光戰真係唔知點過200

但係Challenge唔俾用艾因同尼奧又係唔知練邊個

我都可能要突一突ff14條友先打得到

今次6隻恩惠我得光戰係完全體, 其他人無武器, 覺醒仲係20 諗緊點打挑戰

BTW 180單抽中晒光戰BT同LD 希望大家都好手氣

有BT同LD可以試吓打lv200

有完全體光戰其實唔難

我都係76actions乜咁啱
巴打換左防具未

我 LD光戰 王子 vann 完全體過左LV200
覺得光戰B武唔係必要, 可能唔會追, 隨非之後果兩個池好正
另外光戰 總統 亞姐 過埋chanllenge

我用光戰 艾汀 ffcc外星人過隻外星人真係實用到癲

總統係ff14果個？我諗緊真化佢定亞姐好

正常一個月會有幾多石左右??

要睇你刷唔刷幻獸喎
基本上一萬五至兩萬唔成問題

唔刷呀，純粹以佢d活動派既石去計。
因為我依家差35000石左右夠多次補底，想計下如果要去到保底先抽中光戰bt，睇下可唔可以喺3月底前回夠保底石抽cloud bt

從來未儲過保底祝你抽中
不過之後都有免費光戰pool，慢慢黎

開唔開得？
淨係抽左免費10抽
同埋升邊隻先？

開啦
有雷姐Ex夠打到第2章有突
呢個月日日都有免費十抽
唔信抽哂都唔夠你開局

Cloud最快應該等到四月同remake一齊出新武

Hold兩個月應該夠石啦

依隻game冇刷首抽既需要
石送太多，meta變太快

黑起上嚟真係要去到補底先中，所以儲夠先抽穩陣

我本身唔夠突破石，如果要快d令光戰變做完全體，應該都係抽光戰ex嗰個pool

你哋完唔完成到？喺唔喺有bug？

我估佢3月31號出，所以先問一個月會有幾多石左右，睇下2個月內儲唔儲到3萬幾石

肯煲下幻獸一定夠
都已經預告咗巴哈Ultimate
即係由零開始練滿一個角色已經袋3000石

help

有冇打共鬥？

有打

咁應該bug
不過宜家打仙人掌都有跌，豪俾佢啦

我仲有成大堆主線同斷章未掘石，係懶姐

好運嘅話
老屎忽抽完今個月隨時以後都唔使抽EX

機關槍總統，出奇地難用，今次真化的兩角被se遺棄了

要輸出可以試拳妹鎚妹，有光戰做後盾可放心輸出

要打飛龍唔係黑龍

總統有冇升埋幻獸武先
我記得幻獸個全隊隱buff當時來講好勁

總統我愛角之一，你話呢
而家幻獸武buff 都有啲用

老屎忽仲差30隻角色未有ex情何以堪
雖然都係d七八九線從來冇上場機會既角色

真正FF8主角,我都好鍾意
不過我都未換返佢把幻獸

ff14個雙刀+鎚妹同光戰過左了希望遲吓鎚妹會出LD

幻獸武即係咩

每一隻幻獸登場果陣(年代久遠)都有一個池, 有一把幻獸武, 即係大約有十把
所以有啲角要多一把武先可稱為完全體, 雖然yuna 果把好廢連雞肋都稱唔上

唔洗care，其實幻獸武都幾廢下
同暗武一樣只係畀強逼症升

原來有啲咁嘅嘢睇嚟真係幾年代久遠下

邊條飛龍？Story mode?

想問下過到180同200既巴打，bt武係唔係必須？因為依家比我個感覺係ex同ld仲緊要過bt武咁

yes 未變身果條

200唔縛角色, 有啱既角色, 有LD就夠 (暫時)

當然前題係要升到紫武

竟然畀我用卷抽中BT真係第一次
光戰B技補brv勁到

光戰而家真係好撚勁巴修都被比下去

同艾汀一齊上神枱

LD特殊効果“守護者的盾”
・我方全員的初期BRV＆最大BRV＆攻撃力上升20％、防御力上升60％
・效果回合期間，同時身上有附加“盾”的我方、依照剩下盾的耐久值減輕HP傷害（減輕HP傷害的時候、“盾”的耐久值不會降低）

≪BT効果≫
・我方行動開始時、如果有附加“盾”的場合、增加等同於各自身上“盾”剩下耐久值的BRV。
・我方全員加算時或攻撃時的最大BRV突破上限上升50％（同一角色的BT效果不會重複）

個效果係CLS

一補就補四五萬brv... 200lv都合埋眼打贏

依家O個關200應該都係比光戰表演~睇埋聽日斷章O個關200光戰仲可唔可以表演先

All in抽零式個拳手

我見聽日斷章既恩惠角有哥哥~即係個POOL會有佢把EX啦~咁如果14號O個個BT武係哥哥既話咪有2個POOL有哥哥既EX..所以諗14號既BT角會唔會係爸爸....

聽日邊有恩惠哥哥呀...
拳手 king 教官 光戰

你聽日可以抽了教官同拳手都十分好用

無咩?我睇WIKI係既?

最底O個個唔係哥哥?

有成300張卷~希望中到BT

應該入錯正常一個pool係三隻角色加一把BT

應該係當期既斷章角 搭單變恩惠

拳王solo過lv200
利申：抽唔到LD

中ld反而中唔到ex抽晒160張卷都冇ex
但係已經過左200lv, 唔知仲追唔追好

我次次都差LD
你過咗就唔使追喇，ex隨時都可以換

但係全恩惠未過
200lv有光戰ld都係冇乜難度.. 硬打就過左

我反而全恩惠已經過咗，教官同king之前升左

巴打Lv200有用拳手？我見佢大技倒數增加條件係用counter,好似逼住要升佢

冇... 拳手冇ex連上場資格都冇
用光戰艾汀完全體+kefka冇Bt硬打輕鬆過

依隻game閃避類角色係屈機... 好似cater同爺爺咁... 唔係必要但有就合埋眼打贏囉

170卷 中左光戰BT、1把拳手LD、4把拳手EX、4把KING EX、1把教官EX同7把3個角色既專武

有冇咁好彩快啲升拳手喇

係喎Lv200唔使用全恩惠我又試吓打先

我呢一刻得12粒突破石....
拳手EX真化左、LD 0突、其他專武未齊
光戰EX同LD 0突、其他專武一樣未齊
升邊個好D?

我諗你升左光戰先好啲，話晒有b武，加上光戰個盾打其他難關都好有用

屌你老味
加埋抽成60幾次出咗十幾把槍俾我
King up 就King up啦,食屎啦SE

搞左一輪
光戰同拳手EX真化三突左、第一專武完突+賣埋、第2專武未有、LD 0突
等埋聽日既日任就可以突埋光戰把LD~咁就叫做可以用下.....

突埋LD都好勁下夠你打好多關

Btw我追拳手LD追到中左bt都未中到

幻獸都有排.....依家最盡都係得6隻召喚獸可以MASTER到......
依家拳手同光戰既攻擊力仲有D低....但又唔知差D咩

拳手學埋LD 反擊果陣就會好大力

乜都唔中，黑acc

有光戰同教官carry,拳手連ex都唔使突滿都過到挑戰

拳手的全迴避~除左起手既2 TURN外，之後要靠EX技黎上返呢個BUFF?

佢招BRVアップバフロング都可以延長buff 2個actions

睇左上面條片~佢O個招A技話就話延長2 TURN~但事實上只係延長1 TURN~因為出完A技之後即到自己郁~即減1 TURN

頂有LD根本冇腦過lv200抽唔到

我覺得佢係可以無腦打晒之後O個D LV200

抽唔到

雖然想話課到中...但呢隻GAME課金好似唔多抵..

我依家抽左160補底幣喇希望完之前儘量打石換到

成個pool剩係差一把ex唔想畀石抽.. 留返下把BT用

但用卷又抽極唔中KING個EX已經中左四五把

黎緊有新角同幻獸u，應該都夠石抽既

夠50個B幣了等有愛既角色出就換

岩岩抽中左
多隻完全體拳王用, 打恩惠LU

祈求每日免費抽賜我一把沒有的ex仲好

+1~琴日抽中暗闇之雲把EX勁好彩

要消耗道具拔珠真係戇鳩設定
我發覺我依然唔會插珠

其實d珠加得果幾個%，見到都唔想插

on9先要插珠
得個樣唔實用
刷AF仲實際

反正插返自己果粒實冇死
其他鳩插，盡量選brv傷害囉
依家有弱版珠用，亂咁插都得，不無小補

可以有乜計縮turn？

三隻都未練好，講呢D?

打得嬴我已經覺得自己好叻
但得一就想二~想PERFECR埋佢拎獎勵

教官換老史
如果你有資源練的話

佢都未走曬d星盤

呢3個角已經係暫時練度最高
史克爾差EX武既技
詩人同光戰差第2專武既技
聽日就可以夠料突拳手LD武~但都一樣差第2專武既技~睇下會唔會好D
依家刷緊幻獸

Squall ex如果完突埋輸出已經差好遠
有資源可以練教官，佢d buff好勁

0組指揮官好似幾勁

呢一刻一定唔夠啦~搞掂拳手之後應該會到教官~不過搞得黎都應該過左14號

刷幻獸等埋出巴哈一次過會好d, 到時有超恩惠角可以全team兩倍經

免費抽又係得補底..仲要係第一專武.....

我都係補底中Edgar ex

我見隻新角有DEBUFF~可以疊5層..會減速同HP傷害耐性....唔知算唔算勁.....

我想問~光戰同拳手缺第2專武招技~影唔影響打LV 200?

新出既角好小唔勁90分以上係基本
cp15 35可以用紅幣換，都係建議整完全體架啦

免費中bt

冇都應該打得贏，可以試下打下先，打唔贏再算

中LD不過未中到EX

兩抽加100卷左右中晒所有野
非常滿意

發覺原來10000石已經係好細既投資

免費中Edgar同新角Ex

又係唔知點追把LD

當你追把ld而瘋狂出bt果陣

你就知道有出已經好好

2次10連 + 80卷
中3把新色LD，但又係冇EX

我都係靜靜等14號既新BT....又儲返300卷再搏過

又係用艾汀夾硬過lv200真係好鬼勁

無冰屬角可以點整走粒波波?

唔係啊我打拳手lv200咋指揮官未打

沉默得唔得

未試過 應該唔得？

LV 200 條龍完全唔識打....比佢放大技秒晒....

我用小畫家放冰召

最終章果條？

係....小龍都無咩野~但因為留技去後面，所以用成30幾TURN先打得完
之後條大龍一開始都無咩野~打左4分1左右開始唔識打
佢有個倒數波出黎~但係唔知點先消去到~跟住有時D BRV攻擊打0....斷唔到BREAK~個波波倒數完就比佢大技秒左
我用緊老史 詩人同光戰，但比我個感覺係成隊好似無咩力咁...打得又慢又細力~係睇下聽日用老史換拳手會唔會好D....
同埋最重要一樣野係..我光戰個盾基本上比條龍一打就折晒

你按入去條龍有講點打停粒珠
去到後期好似係打得好細力，要靠自己回brv
你朋友揀ffcc個外星人喇，招LD可以令敵人brv變0
我果陣有cap低陣容

變0唔係問題~詩人招LD技都得~
要令粒珠消失係要等佢倒數到0 O個陣滿足消失條件就得?

我都唔係好知佢點消失我打果陣用外星人同艾汀係咁延遲同消turn
佢都冇乜點郁過
或者你睇下YouTube d片

我人選唔多選擇...依家又有選擇題...
突老史定係教官把EX好

實用性黎講教官好好多,不過教官要有第2專武

或者你清下D舊斷章先咁你就有多D紅鋼可以用

呢一刻唔夠資料整埋教官第2專武啦~依家諗方法睇下點過LV200

紅磚唔係最缺同必須~係突破石~依家唯有打下D斷章~再用少少紅章滿突再賣左佢換4粒返黎

岩岩幫隻新角刷完幻獸
配個光戰拳王打200...
輕鬆到呢

打唔嬴200.....

慢慢黎喇打哂啲180斷章先

手上d鋼並唔多，想問問大家意見……
大家覺得我應該完凸新角，定拳手好？

你使唔使打200同有冇LD先，平時都用既話新角有hp增傷好啲

拳手齊EX、LD；新角有LD欠EX（但之前有儲落換EX幣，可換）

你唔急住打200可以留下先
我自己覺得2個都普通，未去到最top果堆

新手要預埋隻角色係冇恩惠既表現... 所以我個人幾推薦新角hp增傷任何時候都好有用
拳王冇恩惠時傷害大打折.. 到時反擊可能打得兩三萬傷
如果有光戰就衝左光戰先囉... 實冇死

其實我唔算新手，基本上各熱門角都有EX武。前排好好彩已中光戰BT，已衝

但一直唔太敢打 次元の最果て，唔識點針對性配隊，打完一關又冇得重用角色？？所以冇乜鋼可以完凸EX武

打完死神200lv

次元可以解除perfect用其他角色再打過，所以點都打左拎鋼先

啱啱打左又係用艾汀

艾汀真係好誇張

你講起先醒起... 又要重打放返光戰同王子出黎用

其實有冇人寫過推薦邊一層嘅隊伍之類

如果COMPLETE左D斷章~當佢復刻O個陣係唔係會RESET，要由頭打過同埋獎勵都RESET埋?

唔會，最多只會加難度

如果你講新角活動完咗之後再出斷章嗰隻，新斷章係要由頭打過

咁等佢有限時任務先推著數D...依家打無左限時任務獎勵O個D卷
BTW

知唔知呢D武係咩黎同點拎?

斷章過咗時complete都有劵拎,老屎忽唔缺水晶同防具章所以幾時打都冇分別

偽武打2部5.8章會出

唔使等架，過左限時任務果啲奬勵唔會再有

單抽中LD
又可以囤劵囤石

o係只有光戰完凸既情況下，究竟點先可以打得贏「光の戦士たちCHAOS」挑戰任

有光戰LD冇難度喎
我另外配總統 亞姐 完全體

bt角暫時不明，目前只能確定是需要手術的混沌角，候選角色：哥爾貝扎（4）、庫賈（9）

FROM巴哈

另外2個至少都要有個完凸左既打手喇

應該係kuja，有人放左聲音檔出黎

真係Kuja

呢隻角個定位係咩?

魔法打手

露體

扶他
中二

大農場又黎啦竟然5隻恩惠之中我一隻完全體都冇，今鋪濕滯
依家先發覺我既法師系角色pool細得可憐

新pool 抽5次10連，中一把LD、一把EX⋯⋯睇黎今期真係冇乜運

但係望落算唔算勁?

有LD已經好好運

免費中LD
又可以等下個pool

ld好似好勁

免費中左bt，結果用左230卷先中到ld

個個都咁好彩

抽左六百幾票再加15000鑽, 抽到絕望咁滯, 先中LD

我已經絕左望等FF15大叔算

二萬石100卷中kuja ld bt

ld真係勁

中曬其他ex係唔中kuja

好友kuja搞掂

神人
我為左過關清空晒我啲巻

我想要把LD姐... 又唔係要BT.... 咁都唔畀我

招ld技好誇張。。。未升晒隻角已經好大力

我抽哂啲卷+40000石先中ex仲未中LD

中LD，係咪唔駛追BT都得

係

岩岩抽中左.... 300卷左右

光速刷幻獸

可以等21號ff15新pool再搏bt

往後兩池都可免費搏一搏先

全輸出型大法師要有依種傷害先似樣架嘛
一下轟走隻幻獸三份一血

6隻恩惠角都有ex, 王女已經完全體左，升多邊2個打challenge好？同埋冇LD

諗緊佢+光戰+詩人打唔打得贏LV200

有kuja ld無難度

Kuja, dagger, 另一隻隨便

咁我試下升白魔先

岩岩過左巴哈LV200
真係比以往既200難勁多...扣血扣得勁快

底褲冇BT, 你老母, KEFKA, 風精靈召
依三隻功能真係缺一不可....底褲打AOE, 你老母回血輸出, KEFKA打HP沈默同致盲..

莉魯姆真係好屈機....輸出高之餘又識搶ROUND,EX又快, 配風精仲要識回血...

Relm近期打屬性200好好用
可惜我無

全恩惠仲難過200LV...我屌冇三完全體係咪打唔嬴
隻巴哈隔一ROUND就call一次水晶... aoe技再多都唔夠用

同感……雖然我兩關都未過到

但全恩惠真係冇點練過。就算kuja, dagger全升滿，其餘4隻好似拎邊隻都唔夠打……要焗升埋佢

頭1/4都打得幾順，俾mega flare一野秒咗Kuja

係唔係唔好用教授打比較好呢

真... 雙子姐似乎係最合適.. 唔洗驚扣血，但又冇AOE傷好難打呀頂

次次都係最後3份1血，冇晒AOE技畀水晶爆死

我就係用雙子姐 kuja dagger打，最尾唔夠技用比作爆死
再試吓打多次應該過到既如果有b武應該幾穩

我用ld kuja,真滿dagger，真0雙子姐過

國際版出我老婆
唔該日版快D出

我老婆黎喎

Btw kuja dagger同白魔打challenge好似唔係好夠力咁

真係咩 我相同陣容 唔夠AOE用
聽日再試下，可能因為我冇留EX技

同你一樣但我雙子姐真滿
3個強化盤都點滿
好難先過到

國際版新角Aranea FFXV好似唔錯

好勁, break 後免費動, 能推能增傷, 好多擴散傷害, 連HP+都擴散
但恩惠王子同洛克, 日版出果陣要單吊

半年後見

抽左咁多日免費終於中新ex

唔知3月會係咩角色出BT武呢

免費抽又中底褲把BT....呢獲食得屎...之後有排黑

我都用卷中左b

3月D POOL應該會食晒屎

聽你地講走去抽
出埋d垃圾

野生兒本來我都係想放生

無啦啦用卷抽中左底褲BT

個個都中,得我冇

下個到你
人人有BT 請多多捐款

玩左4個月~終於過到D 180關而唔爆TURN數

新抽抽2次，中晒d EX就算……留返d鑽石等FFXV大叔…

終於中到Selphie

中左kuja bt即刻過到challenge

唔夠角perfect唔到

我都冇，抽咗50卷

原來又夠10個ex幣了換邊把好呢

有冇巴打教我用零式拳手, 人地用完ex有4動夢幻舞鬥
我得兩動

好似要有LD先有4動

中野生兒EX LD，都唔知升唔升佢好，有冇用

好低分

小丑真係好勁

+1.. 低空飛過過關多一round爆發真係唔同d

屌但我升左做完全體... 未刷幻獸聽日先打
但暫時用起身... 真係幾廢，唔識用
可能打AOE勁

有回血有反擊，都可以用下既
如果我有LD我會真化0突佢算

我抽到LD既都會直接真滿因為相信新出既永遠都勁
但今次真係伏伏地

組一隊反擊隊應該幾勁
莉老母 鳩 零式箭手

日日既免費10連都算....但下下中第一專武就真係.......

都可以既... 打全恩惠舒服輕鬆... 帶隻冇ex既雪菲都打得贏

免費野係咁上下

本身已經唔多紅幣~諗住中下D第2專武慳下D紅幣

跟段片用呢隊去打，真係完封對面冇郁過咁濟

新角望左技能個效果好勁....但要時間疊....

出大叔都唔出艾拉妮亞,歧視日版
幾好打都不了

龍騎真係唔知等到幾時先出
但大叔作咁王之盾...竟然無挑釁技....

唔需要啦，反正識幫人擋傷
都幾肯定係一線坦角架啦，要乜有乜
抽爆

已準備all in

當年最強角色肥因..
今日覺得太廢唔想派上場

感恩，150卷內中晒新角所有野

有光戰ld 識hp減傷就冇乜難度.. 所有招硬食唔扣血

抽左200幾卷都仲差把ex... 用唔用ex幣換好

卷抽中LD
我都想知好唔好換埋EX就放生

有LD就梗係換埋

Btw120卷中哂成個pool武又可以拎去賣

大叔抽唔抽好?免費抽得第一專武

大叔加光戰過左最尾用錯技差啲全滅

有個盾角旁下身都好既

佢算唔算如光戰重疊左?

都有啲重疊既如果你冇咩石又有光戰可以唔使抽既

石有~但係拎黎抽BT角用
卷就有250張
光戰就差第二專武就完全體

250卷未必中到LD留黎抽B武算喇

Btw下把b武可以直接換

為左追麻甩佬把EX...竟然又抽中多把KUJA BT..
屌... 又將D運氣用錯晒地方

用石抽B武其實都有風險~就係125000石都中唔到LD
所以我一路都留定起碼100卷補底

如果黑到咁抽75000石換LD算b武唔追了

抽到75000石O個陣真係會人生交叉點

有啲想換零式cater把ex

勁野可以solo次元
不過乖乖地等下次恩惠先抽咪算囉

人生第一次儲到10萬石.. 挑戰12萬5抽下次補底

終於中底褲個B

但佢要刷AF

除左佢都冇乜邊把ex特別想換了一係就FF5反擊阿伯

今次活動應該近期最易

但下期活動拖到3月6？
dffoo更新得好密架喎

唔知邊個新b角

有盾真係好易

底褲BT武既1 2 POOL去到28號~29號應該有新活動同新POOL啦

嘩.... 可以放返我隻王子出黎用照抄先

尾王果關直頭冇機會畀我控一下
畀佢無限推，然後反擊到死
15turn行動但分分鐘玩左過百turn

你試下唔用盾角丫
我就係近排抽運勁差卡左係挑戰關卡諗住放棄今次獎勵

肥恩完全體 古渣LD 鳩連EX都冇

冇盾唔知點頂佢招大炮

艾汀咪得lor

我過200, 仲差恩惠挑戰

我諗冇大叔LD都幾難打
一係有野生兒LD都有可能過到

下一個bt 角應該識補血，我估
唔會係yuna ，睇定啲再返轉頭抽大叔

下個月就未知~如無意外4月上半應該係CLOUD~下半應該係錫菲羅斯

D鑽唔駛要

希望cloud LD可以令佢起死回生

我覺得佢會做大手術整勁佢....
但我反而想佢出個AC版既新CLOUD好過

太無恥太坑錢了

佢出好過隻新角好過咁樣執到唔拖唔水

其實佢唔差既，有確定麻痺同確定吹飛
LD set好少少應該有得救既

其實佢最大嘅問題係慢

係咩我冇乜點用過佢唔知

無既~SE有心改~改到晒佢D招行動負擔低都已經得

依家一隻勁既角色一定要有多段hp傷，所以cloud廢左低hit數又冇多段
我估ld又係確保下次凶斬100%麻痺，bt係超究極武神霸斬多段hp傷害

招技命真係中二病既癲峰

SE要改~可以改到變成神都得~問題係SE有無心姐~
但我諗緊BT武個樣會唔會係佢O個把合體劍

王子既神奇偷動buff已經估佢唔到

講誇張真係艾汀個不死BUFF

還原遊戲設定我覺得唔錯仲好實用

依家戰鬥力通脹，只會愈出愈誇張

王之盾既多功能坦已經係例子

王子世界第一

親生仔點都會威一陣嘅
香托LD都必中麻痺
凶斬最低限度都要多段傷+高確率麻痺先反映到佢係主角中嘅主角啦

聽日出Lighting B武

呢個要抽

十二萬石咁快就要all in畀我儲多陣都唔得

有無料抽

但把武器造型咁樣衰既

營運:咪加咗紙娃娃系統囉,抽啦望

真以後武器造型hea整就得，反正都冇人留意

用ex武，一係跟原著用第一專武

LD果把好型

好似喺工廠求其執條爛鐵咁

希望聽日用卷就中LD

總之...先整理情報

LV80及覺醒80開放
配合本次月底活動開放覺醒80以及LV80，如果按照之前的慣例就是覺醒71的能力就是LV上限80吧!
點覺醒71之後的覺醒能力必須消耗6級的水晶。
覺醒75時可以獲得新的技能"コールアビリティ"(個人暫且稱之為C技)，C技能力在戰鬥前裝備在角色身上，戰鬥中可以像好友一樣呼叫出來施放一次指定技能；呼叫的該次行動不消耗行動，指定技能如果有附帶強化BUFF，也會發動在呼叫者身上；C技使用後有CD回合(所以應該是一場戰鬥可以一直用的意思)為次數制，跟一般技能一樣，使用次數歸0後就不能使用了。
覺醒80則是可以學到強化C技的能力(變是有沒有強化就看角色C技技能名是為黃字)
イドボス討伐チャレンジ「暴虐の鉄騎士～タイラント討伐戦～」
本次80覺開放的月底墊檔活動，討伐對象為2部9章最後的隱藏BOSS暴君。
第一波80覺6神名單如下：
艾吉(4)
文森(7)
札克(7CC)
雷神(8)
潘妮蘿(12)
雷光(13)
本次的LD&BT角為雷姐
配合活動一樣開放兩池首10+1免費的彩池。
3月份活動角為FF7中登場的塔克斯幹員雷諾及路德(一旁涼快去...愛麗絲跟蒂法不可能看上你倆傻的)
3月份斷章角
大公卡姆拉奈特(11)
基亞蘭(FFCC)
配合斷章會開放兩人的LD
3月份手術名：兩個斷章角各自手術(所以我說文森不手術一下嗎)
強化點數開放期程
2月28日：艾吉(4)、潘妮蘿(12)
3月4日：大公(11)
3月9日：蘿莎(4)、雷歐(6)、雷諾(7)
3月13日：卡拉夫(5)、傑克特(10)、冰雪(13)、伊格尼斯(15)：...所以月中是老爹會順便開BT嗎?
3月19日：基亞蘭(FFCC)
3月25日：尤菲(7)、路德(7)、蓮恩&朗恩(WOFF)
SE有特別提到，根據以往經驗被我抱怨最兇的就是：覺醒剛開的時候不會一次給足夠的水晶量點滿覺醒；關於這點，SE這次預定一次活動給的水晶數量可以一次點滿3個角色覺醒80(詳細不明...我覺得等明天再看看吧!)
課金介面優化：就課金種類有分開讓你知道買的是甚麼(素材或者特殊SKIN...之類的，反正不是很重要的功能強化)
國際版先行的艾拉妮雅(15)，預定在今年夏天的時候登場，到時候除了會追加帶著LD登場之外，能力也會調整成日版適用的強度。
本次潛入6000鑽(3000+OPOP的3000)、放具獎章5、抽抽劵20、力量碎片1；請於2月28日0400-3月6日0359前登入領取(日本時間)

我打算用石加卷抽，覺得自己抽到保底都齊唔到武

我要求唔高, 只要比我聽日卷中LD就滿足
然後返轉頭比我抽大叔同鳩

雷神個pool 3把都好野黎當順便抽埋囉

最慘係我無雷姐把ex呢

換囉

Penelo曾經神角黎

好似有好多新配搭

又真係夠章換

玩埋援護真係會好多變化
每一隻角都要練

幾鐘意依個系統
應該多左好多玩法配搭

Lighting B武

LD技好正

奧汀對劍呀招bt係dff2果陣招limit break

冇破鏡特效同玫瑰花要扣分

不愧係女裝Cloud,型到

免費中左B50個幣又可以留返下次

歐撚到

雷姐本身都超班
有埋LD+ B唔知可唔可以挑戰Solo打200

一句講晒，雷姐真係好撚正。
好彩未去到all-in既地步，成功齊裝

但係仲要追LD

125000都唔中BT.....要用綠幣換

有冇中LD先

3把LD...2把雷姐EX...槍佬EX 4把...淨返O個個既EX可以完全中唔到....
勁多1 2武~~依家搞掂左雷姐...仲有72粒突破石淨...要諗點用

我準備抽卷，如果中唔到就要用石抽順便抽Vincent ex

如果係諗住一定要中到LD....應該用石著數D?
卷可以日後留返比D新角POOL

5000石就中LD
又係兩個Pool加埋差BT未中呢個處境

其實係既，但係又唔夠75000石

歐到。。。。

聽完你講 15000石中埋

老屎忽姐
因為平時除非個封面角色真係完全唔撚識的話,我點都會抽少少
咁啱今次新六神真係全部本身都抽齊哂

3抽已中ld, 慢慢觀察等埋下幾個pool 既免費抽先再決定追唔追bt

快樂嘅時間過得特別快,
下個Pool應該冇得免費抽

廢事一個pool為追一把野而ALL IN啦...之後d pool起碼順便抽埋其他角ld

話說今次200lv係乜鬼事? 又話雷屬可以解粒珠, 打完都唔加round, 有bug?

中bt唔中ld

有邊隻角值得投資？

艾汀,書生,教官,Penelope

有邊個慘得過我俾人短時間內顏射3把bt但冇ex,跟住我顏射返佢ex

艾汀無LD BT武WO

魚人, 九哥, 三哥, 艾汀都唔錯
其他已經被時代拋棄左

你貼堆ex出來點知你齊唔齊武

就升呢幾隻喇，冇LD都算唔錯

SOR....因為有LD武O個D都紫紫左，所以先無貼出黎

魚人冇ld又唔得喎...

雷姐

All in

單體消turn用住先

換埋紫幣防具比佢, J死人

所以200lv 把飛燕劍只可以打死佢?冇得消粒珠?
係咪應該考慮真化隻edge咁鳩難打既

試左一輪終於過到仲要打得好險

好友搵隻3round魚人，配雷霆狂推進，可以令隻boss有排都郁唔到

100卷中LD ,10000石中埋BR
最好彩今次

把飛燕劍一定要殺？剩輸出打劍好似會打唔切隻boss

過到了冇Lighting應該唔使打

有雷姐LD，配上王子support。可以輕鬆磨boss近半行血

點解可以冇練過召喚獸咁痴線仲有一堆石可以掘

有愛嘅角色先至會M左佢其他得閒打2舖就算

開頭果把飛劍一田 要用艾丁先夠火力殺死

仲未追到把ld

伓地抽到BT，會唔會賣咗把EX?

唔會住
唔夠石咪換 / 真化D未真化嘅野

我會紙娃娃都出埋仲要黎做乜

我反而D LD唔敢賣...驚佢唔知幾時整個真化LD既野出黎

終於打得贏最易既LV 200，拳手O個關

From Discord:

雷姐BT好似都唔係太實用咁
全程單體技,係唔係都係唔好死追等下個Pool比較好?

但係佢加埋CC個消round技，真係可以sm咁濟，無得郁

有愛始終都會換返黎但我打算儲50幣換算，12萬石留黎畀下個... 要睇下大公或者新角勁唔勁先再決定

雷姐靠搶round多turn刷傷.. 所以相對黎講bt爆發傷都幾低但bt效果又幾勁

我掉轉，卷中左bt，見佢個團體效果幾勁
應該夠用，唔追ld住

依家個兩關挑戰你地係點打?我用kuja,光戰,雷姐,打打下就對面一下秒,唔知點解擋到

你講雷霆個lufenia？
lufenia要係飛燕劍粒珠倒數完之後打爆佢，如果唔係佢就秒你全隊，boss就雷屬攻擊可以拖延粒珠倒數
打爆飛燕劍之後就狂推隻boss唔畀佢郁就得

thx,咁暴虐鐵騎士lufenia有咩要注意?開埋盾都係俾佢一下秒,但上網睇人打又打唔入

想抽下大公點知竟然中左雷姐bt隻game既讀心能力太強

仲未追到雷姐ld

對大公冇乜興趣，抽左30卷就中左佢ex同ld 讀心game

但係抽到LD...但又冇EX
又黎.... 逼我追

唔係打challenge可以唔使追喇

今次活動好歡樂, 一卷不抽就過左

仆街冇痲痺角用喎....得亞姐同克勞德...派上場都冇鳩用
又試過雷姐SOLO, 都係唔夠技過, 唔知人地點做到

香托托LD咪強制麻痺

冇抽到呀
不過發現原黎子午歌都當係行動不能，所以用詩人過左了

The BT starting on the 13th is Sephiroth's Super Nova.

不得了睇黎下月cloud係走唔甩

不過錫菲本身冇乜特異功能留名睇點改法

WA~竟然咁早出佢...仲諗住下個月先出

發現BT好好賺,拿拿聲推爆佢

要抽爆

下次恩惠係雷姐加雷歐我諗隻boss郁都唔駛郁

鐵騎士個LV 200應該要點打??唔理把劍??

正常苦戰流程:
第一次打死把劍->王變得很硬+免疫debuff->王半血時再召喚飛劍->打死把劍->王變更硬->再call 把劍->將佢地全部打死

有人睇出此漏洞, 一開始5次消除飛劍行動(利用好友鳥人), 然後集火本體
(什麼BT, 召喚, 增傷, 搶動, 連動 狂轟)
到把飛劍快自爆時先殺佢, 果時王已經紅血

我本隊火力唔夠
我正常流程咁打, 到第二把飛劍先玩BT 召喚拖延+集火+好友雷姐增強火力, 打死第二把劍時王紅血

我係打爆第2把劍之後唔夠技打本體輸左

飛劍一死佢就變超硬，可能就係咁導致冇技

其實我無為意把劍死左就會變硬..見倒數就黎完就打佢....
如果淨係用好友魚人...淨係可以消3次行動....都夠做?

你有lighting bt就應該夠做
飛燕劍第一次倒數完前就可以ko

鳥人可以消五次
我搵隊伍夾過啲好友架，好友雷姐bt 效果勁，我用艾汀bt 6動+ 召喚6動+ a技連續行動食晒

過左
好友用烏人，消晒對面既行動，王子同雷姐淨款本體，到用完好友時，等到把劍得返1回合就自爆嗰陣轉打把劍，本體當時啱啱入紅血，第二把劍得返2定3t就已經殺左本體，叫做梗梗夠打。
王子雷姐ld用晒，雷姐1技淨1，2技淨2

全部好友都掛 古渣 係咪低能架
想砌其他隊伍試打都難

想搵個魚人用下都難
利申：掛緊魚人

最強周回角係咁上下
掛緊kuja+1

打幻獸同打仙人掌梗係要底褲啦

做乜送50張卷all in紅髪mk

好似都係嗰D Twitter計RT數嘅活動

被讀心……新角中EX、中LD，但偏偏唔中一、二專武

咁樣先好... 紅幣換唔心痛

又係好尷尬嘅境地
本來呢個Pool三把EX都未有,可以抽爆
抽完一浸大約60劵之後
差BT,紅毛同雷奧EX未有

兩次活動加完本有既卷加加埋埋300幾400張
唔中一把大公EX....雷姐BT都已經中左2次

今次200使唔使必須用新角打？唔使既話用將軍同Rosa打算

屌....林尾香..兩隻都紅血, 冇晒技再麻

終於抽到BT
狗衝打返未打嘅boss

個新boss會唔會太屈呀
夾硬秒

依家出親都係消buff再秒xx坦角全部變垃圾

今次唔好話LV200…我LV180都過唔到

回血角我覺得出護士仔仲好過用蘿莎
落唔到場的話,雷姐個Support都應該要用

今次challenge都好難，回血個位好似剩係可以出將軍
試過用恩惠隊打180，有好友詩人就冇問題
但冇好友用應該有啲難

課金有回贈咁好嘅？

係喎之前買過pass回贈左470

其實唔難既，雷姐將軍羅莎
唔洗怕死，咁既組合食一次白煙係一定會死，記住即刻補返羅莎buff就得
我隻將軍死左兩次都有過百萬分，雷姐輸出夠快就冇問題

200就真係難又要推又要唔推咁

Raid 200lv 用雷姐艾汀護士仔會唔會有困難

有咩要注意？

唔得... 會消buff再秒
佢技能槽滿左時出白煙就麻煩... 又要畀佢郁又唔可以畀佢秒
未過到打過一次雙紅血林尾香

出白貓唔知得唔得

試左好多次終於過到好友用詩人
基本上要控血控到2隻差唔多同時出煙就最理想...紅血出完煙先敢出lighting b武試過一路出b一路扣血

頂佢....LV100控唔到血..下下過15000血...可以點打?

擺回血角囉，可以點？

我放光戰回血...但係儲EX唔夠快

換第二個喇或者即刻抽都得

我都係被逼抽完MK終於過到
MK 光戰 雷姐 好友鳥人

其實MK唔係好勁
碰巧今次BOSS出大招前唔會自消debuff, 是故意逼抽的

得光戰升左...其他補血角都殘缺不齊

其實可以等埋13號個POOL先抽唔抽MK

抽護士仔啦
一定唔會後悔

護士仔係Panelo?

以前係咁叫
因為係呢隻game第一隻回血角

即係呢個??

呢個曾經既ranking第一位

我有佢把EX...但完全無升過

好野黎今時今日用都好勁

升完教官可以試下升佢

13號出錫菲羅斯BT啦喎仲有人抽舊POOL咩

一路都冇魚人朋友掛出來
頭先搵到個non-friend得3 turn都過到
呢招雖然係邪道,但抽唔中雷姐其實一樣冇價講

佢呢關係要同王鬥快~雷姐可以瘋狂搶行動.....
SE仆街在....之後既MK活動要你唔好搶行動

總會有人抽完錫菲羅斯~有石OR卷淨就會抽MK POOL

今日開始春祭活動
係唔係四月前都係會無限谷FF7

好似幾勁

一抽中ld收手算...
雖然係超人氣角色但戰鬥力真係麻麻
又冇咩特異功能

中LD,等下個pool

半all in，中晒所有EX，同埋LD（5把）……
不強求BT了……等下個BT先all in其餘一半，反正10成9都係cloud

睇返其實bt幾勁... 強制1brv可以配到艾汀雷姐果d
不過都係抽埋d免費抽再算

中左LD,換得了

CLS....620卷無BT.....

卷好難中BT架

諗住600應該會中嘛.....早知用石抽....

抽埋遲下個免費先算喇

預左會無~唯有將來夠50幣換佢咁LOR

WIKI比得89分

0. 01%，10000張先中1張既機率
雖然都係話唔埋但唔好有期望
隻game識讀心

咁衝動有點弱喎

未換，等抽埋免費先
其實想換王子多啲

0.1% 姐....但隻驚讀心就係真

不嬲都唔夠全面，EX難用
Chaos陣營好難可以好過艾汀

今次6個恩惠角全部都未升過
應該升螺絲、廚師同snow

我就咁用.....都已經覺得唔高攻....快又唔係快...佢成個定位唔上唔落咁....

唔夠武器磚突真化武

今次雷姐先係真恩惠
錫非打都冇咁痛, 好後悔冇追雷姐LD

真呀... 技能次數又小，強制1brv又要有Bt
人氣角色整到好似好弱咁

我係完全估唔到SE唔幫佢做手術...淨係把LD同BT救唔到佢好多....
佢2技得5次...但又唔似雷姐咁有免費技能數.....

得LD無bt

有，出完Ex有
不過儲氣慢頂唔到好多次

錫菲感覺仲廢撚過老爹
六隻恩惠都好唔掂

真係有啲廢我紫紫左黑鬼算

新o個關「力の最深域・急LUFENIA」，靠恩惠角打係打到2046都唔會玩得贏
結果都係要靠雷姐carry

錫菲出O係雷姐之後更加顯得雷姐好勁

鍚菲招LD真係冇眼睇

如果佢將BT效果放落去LD度就已經2個世界

好彩未用幣換
啱啱已經過左challenge,可以唔使換

Btw原來snow超勁全靠佢頂哂所有攻擊

雪叔有一段時間係最好嘅坦，好過光戰

我唔夠武器磚...依家D武卡實O係真突度教官 書童 雪叔

佢出果陣抽唔到，今次先試到佢有幾勁

仲有想追埋阿伯

我雪叔都係真化0突，都好夠做

聽日試下先...今日刷共鬥換晒D野都有排刷

阿伯見人O係共鬥用過~都幾勁下

坦得仲要有反擊，好野黎

仲有識回血~好全面

你all in左6百幾張卷應該有喇

我ALLIN晒SNOW O個個POOL....我抽晒600幾張都唔夠4把錫菲EX...早知轉POOL算

全面畀gladio代替左

我想問可以點做?我揀是同否之後都係黑畫面

應該係揀是重新down過啲data

我試下等耐d先,尋晚已經係咁

有冇引繼backup到？
有就del app重新download過

仲未打得嬴200
次次都係打到最後炒車, 清血清得唔夠快

用咩人

打左3日驘左了dklm
最後粒珠倒數淨番1，咁岩得番4萬幾血1hit殺得死，緊張到撚頭都痛埋睇住粒珠得番由2打到1嗰hit都唔撚死仲要得番1隻上唔到debuff又好春高防嗰吓真係J都縮埋

賽飛 格拉 小刀 frd雷姐 暗召

通形百萬係唔係冇人想抽

All in左不過差LD上2次太好運今次還返哂

又係有有ld冇ex.... 都係上唔到場
又唔想畀石抽

搞錯點解你地咁易中LD

我連二技都抽唔到，打埋Normal再決定抽唔抽多次

有ld都上唔到場仲慘ex先至係真係必需品

都係既，我冇LD都過左challenge但都會繼續追埋佢

天意叫我唔好再抽呢個pool

點解你地咁好運

係架，依班全部歐洲人黎要乜有乜

近排D 200好難打....完全唔識打

真心一次比一次難⋯⋯今次200lv我係89action低空飛過

今次要天井先有LD

有無巴打知左上打邊隻同左下係邊個角色

左上打春天仙人掌
左下係ff10老豆

唔該巴打

以前d關卡難打係因為冇用恩惠角
依家難打係因為用左恩惠角

有無巴打唔係用wifi玩個陣時 一開game入去個下要load勁耐？

有
一般都係用返自己data好D

坐巴士想玩個陣一開驚等成首歌時間先入到

Sorry我睇錯
我係想講wifi反而load好耐
自己data有時仲快過喺日本當地上
我用緊Smartone 4G plan

竟然

我屋企router 行雙頻率
2.4ghz 連得好慢, 5ghz 好順, 平時出街用 電訊數碼4G PLAN 好順

今個月既角色人氣奇低
靠兩隻BT角撐住
雷姐都叫唔錯，錫菲真係令成個3月陷入低潮

廢到嘔

雷姐唔叫唔錯啦...直頭勁...依家我既必然正選

聽日個光頭佬都興趣不大

免費又真係中左錫菲把BT

光頭佬真係零興趣

換唔換錫菲好
依家D關好靠佢BT最近3次200LV都未打

今次3隻習維尼幾易打

免費都咁讀心

習近平加入成為第140個同伴

死唔斷氣

兩隻熊果個全恩惠好攞命喎冇錫菲bt既話真係唔知點樣唔扣35000血

我o個時係用 パンネロ 做call assist，配亞力山大召喚。冇錫菲bt既情況咁過。
最後扣o左18129血，FYI

4個恩惠角都唔識回血

我都係呀... 小潘c技加亞力
我諗到唯一方法round one唔食hp傷但好似又唔到我話事

Me too
我第一round 有損血都過到
可以再盡啲，插珠，c珠回血好過冇
C 技要留，等小潘assist 技使用後可回多一回合血

剛才再打咗一次，第一round有扣血。
兩隻熊打到咁上下會嬲，有黑色氣牆。佢地冇氣牆後下一turn會係all技，喺佢地出技之前call召喚獸打一波。

食咗2下all技後，再用C技。最後就係鬥快磨，以下係我用既隊，可以參考下

岩岩再試, 用小小時間睇下堆buff邊個打邊個就過左
都係中間兩隻熊想出all技果陣開小潘c, 依個時間正常係毒已經過左
然而狂開65覺呃round回血

唔該晒

聽日出cloud bt了

感覺應該同錫菲差唔多
隻角色唔係勁但果期既關卡好需要佢
完左果期之後就冇上場機會

王子=佐助
雷姐=小櫻
雲哥=鳴門
推斷雲哥聽日一飛沖天

全部變左多段HP攻擊

係...感覺上係大手術

感覺唔勁

1001

1000